Created by PhpStorm 2.4
User: Artemiy Karkusha
Date: 26.04.2018
Time: 16:59

Задание:
По центру страницы должно располагаться поле для ввода адреса сайта и кнопка Проверить.
Проверка должна срабатывать при любом формате ввода адреса:
site.com
www.site.com
http://site.com
https://site.com
и т.д. Т.е. независимо от того, в каком формате вводится УРЛ, проверка должна проходить корректно
При нажатии на кнопку Проверить запускается сама проверка. Она должна включать в себя следующие проверки:

1. Наличие на сайте файла robots.txt
2. Код ответа сервера файла robots.txt
3. Вес robots.txt
4. Наличие директивы Host в файле robots.txt
и т.д.

По результатом проверок должна выводиться вот такая таблица (файл прилагается)
В таблице выводится только 1 состояние
Или ОК
Или ОШИБКА
Полный список проверок для тестового задания и вид таблицы - в прилагаемом файле в корневой директории(Test.xls).
Таблица с результатами должна быть реализована в 2х вариантах:
1. Выводиться на экран
2. олжна быть кнопка Сохранить. При нажатии на которую результат сохраняется в экселе